[IVE] 有無巴打想搵我補習

2014 年 IVE Electrical Engineering 畢業
依家係 HKU Electrical Engineering 三年級學生
2014 年開始一直都有幫 HD 學生補習，至今唔少學生入到 CU & UST

如果你想爆 seed 拎 >3.6，歡迎搵我傾下

Telegram: hanggggor

會唔會幫ielts

最衰我唔係n展仔
唔係一定搵鏗哥

cu offer已有 差ielts

想學返functional analysis
樓主收唔收

想入ust,要點追gpa

-.-

ching,救下我啦

你 reject 左佢，再搵我幫你再入過

唔識

想入港大得唔得

得

想搵人補又怕自爆

我補咁多個都未爆過任何一個學生